有動作就要睇 梁天琦致香港人的信

懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。
兄弟爬山 互相幫助

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔好比仇恨支配自己 保持警覺與思考

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

最近好多仇恨post，再唔注意好快變內鬥，大家小心

無錯 保持警覺與思考